大家鍾意key社邊套作品?

我就最鍾意air，睇住女主角觀鈴咁堅強，即使全身劇痛，仍然保持笑容行到佢「媽媽」懷抱裡講聲「媽媽，多謝你!」呢下我真係爆喊!!!
所以我不惜搵觀鈴嘅公仔番來收藏，希望佢響現實世界過得開心啲
不過clannad古河渚真唔錯，現實中好難搵到咁好嘅女仔，又唔嫌男主角無錢，又溫柔體貼，佢好大愛。

刀劍神域同明星學生妹

樓主古代人

Rewrite

那個a什麼b的 英文 我不會拼 我只知道是 天使的....心跳

Angel beats！
key 社神作之一

Clannad > Little busters > Air > 星之夢 > rewrite > kanon

最新果隻summer 唔知乜未掂 值唔值得買

動畫短到乜咁真係唔明點解唔課水整廿四集
套垃圾rewrite都長過佢

靚女，你係米未接觸過key社作品?!

一早睇曬啦 -.-

一個無左樋上至大媽畫嘅key社遊戲仲係key社作品嗎？
原來little busters咁好睇架?因為我只知道key三大神作kanon、air、clannad。至今仍然無乜作品能超越

咁同明星學生妹有乜關係?

咁rewrite係j字動畫公司粗濫製作，完全無法比較。

key社作品哪有明星學生妹好看！

ab

動畫黎講一定係clannad

套summer 幾正
玩過既Key 社 game 入面 唯一一隻全cg
LB 剩係玩左沙耶
其他all剩係睇過動畫

當年唯一能夠打敗菲特今晚留下來既神作：Clannad

當年係psp clannad玩晒咗多條線

感動：
Clannad >LB > AB > Air > Kanon
個人排名：
Clannad > LB > AB > Rewrite > Air > Kanon

最催淚係Clannad 汐同男主去旅行一幕
其次係LB refrain最後同Little Busters 成員打棒球
最深刻係AB音無君臨死前簽器官捐贈
Rewrite就熱血同静流線加分

最後Charlotte有我大佐倉加持

玩Kanon真琴線喊到仆街

咩人類聖經罰抄
簡直係侮辱緊我鍵

動畫真係好好睇，爆喊。

你係米講過呢一慕?

呢段情節真係好感人。
LB r線係麻枝大魔王寫嘅，會相對精彩啲。
好可惜近年佢唔知做乜退居幕後，
唔再參與遊戲劇本製造。
連樋上大媽都辭埋職，好可惜。
夏洛特?係米近年key社嘅遊戲?

因為自從clannad打後果啲，我比較少留意!
唯獨智代after我仲記得

睇住佢一日比一日衰弱，真係好傷心。為左男主不惜由狐狸變成人類，仲要外型係參考男主細個鍾意嘅大姐姐。最後男主送俾真琴戴著頭紗呢慕好感人。

真嘅?點正法?一講到夏天我就不禁諗起air。
其實我都有啲好奇summer套嘢講乜?
clannad劇情好正啊！唔同路線有各種精彩故事。

key社三神器京阿尼都改得幾好
覺得十幾廿年前畫風入唔到口既睇動畫都夠做

不過clannad條水真係食極都仲有
黎緊又出switch版

clannad > LB > kanon > air > AB > 罰抄
rewrite之後既作品都比較少留意
rewrite成個劇本真係麻麻地

隔左咁耐冇玩 劇本上比較深印象都係
clannad 汐篇(唔知係咪咁叫),無論係花田定係去到叫老豆可以休息
第一次睇既時候真係

LB最尾打棒球去到恭介喊果幕真係忍唔住流馬尿

而智代after同LB d小遊戲從可玩性黎講真係唔講得笑

京阿尼改編嘅動畫好正，
所以我至會咁留意key社。
反而little busters同rewrite就被某動畫公司整到……本來好好睇嘅畫風變成怪怪地。。
真嘅?原來間嘢仲有留意clannad?!
我諗古河渚實開心死。
呢套嘢真係經典，無h都可以咁吸引!

堅神作，至今仍然難忘。雖然已過十年。

summer pocket=集key社之大成
明就明唔明就唔明

一路睇一路覺得啲劇情睇過
搞到出晒戲

Little busters

我都唔明白點解鍾意動漫就叫做有問題嘅人?!
唔通成日睇埋乜鬼霸道總裁
呢啲ff嘢至叫做正常咩？
話說回來，呢條片嘅背景音樂一番の宝物（最正嘅寶物）好鬼催淚。

唔怪得人物個樣都咁熟悉咁

佢真係好萌，我屋企都有佢嘅figure

clannad>all
間唔中都會拎出黎睇下

Air>clannad>kanon>其他

Kanon,clannad

CLANNAD>>>>>>ALL
能哭的地方只有廁所和爸爸的懷抱

智代After

Clannad 同LB

Btw我真心唔明ab神左係邊，劇情短到死，乜野鋪排都無，啲角色一兩話就交代晒劇情然後消失，啲人都唔知喊乜，除左人設音樂之外我諗唔到有乜好吹奏

Ab

以前覺得係cl
但發覺翻睇得最多次嘅係an

好難講 一講就劇透
劇情有d位出乎預料
同埋呢套重點講親情

SP出動畫未

其實ＳＰ成隻野似係ＫＥＹ社大集合就真 好似係
每個角落都有咁多隻前作ge影子

神在AB動畫出曬
隻GAME咁多年先出得第1集

呢點我就唔清楚
其他我都係睇動畫多

clannad>>>>>all
一直想買game不過唔識日文

steam有英文

對呢個post好失望
居然無人提麻枝大魔王復仇之驚世大作charlotte

諗起能美ova就

神作

Rewrite唔係JCStaff
反而JCStaff果套little busters正正常常

我一開始玩完rewrite果時都唔覺得有幾神
但人愈大就愈鐘意

Charlotte

同魔法戰爭同lv神作不解釋

我覺得比air都好睇
Clannad >air >其他

One

PC原版

Little busters>air>clannad>angel beats
Summer pocket 未有時間玩

MY NAME

Summer pocket應該係key入面, 畫風最貼近大眾化的一次

SP 女2咁18禁有少少浪費

出動畫又搞到好似ab同rewrite咁就真係不了..

個人重睇kanon最多次 男主搞笑得黎啲女又有個性

rewrite 算係咁啦
但係AB真係幾多logic bug

clannad > air > all
估唔到咁多人鐘意LB

無描寫姐

Ab 我一直唔明 點解女主會早過男主入死後世界

我特登帶古河渚、神尾觀鈴去日本影相，
當係帶佢哋番「家鄉」。

sorry，因為呢套動畫嘅畫風同lb有啲似，所以搞錯左。

Air>Clannad>Rewrite>Kanon>Little Buster

然而我妹咁講呢套嘢

冇麻枝大魔王真係冇咩料到⋯⋯

GAL GAME玩家

LB入坑
最有共嗚係rewrite

最癲係同佢老豆果幕其實

無大魔王又無樋上大媽，仲係key社遊戲咩？

我都係，當場喊到收唔到聲。實在太感人了。

大魔王病重冇計
劇本好多人寫到
經典ost冇人寫

唉！唔怪得近年啲遊戲已經無佢身影啦！rewrite佢都係搵其他人寫，仲搵埋龍騎士07寫……

講多句
我係Air入動畫坑
第一集睇既係13集總集篇
唔知佢嗡乜都流得出眼淚
之後對Key就有情意結
但近年真係少留意了

《Summer Pockets》KEY社虐心新作★催淚魔王麻枝准擔任原案

clannad after story世界第一

又諗返起哩幕，本來以為無事，點知

5,6年前比同學介紹睇Clannad，兩季睇矖，個陣仲係中學生，個時睇淨係對中學時期嘅朋也比較有感觸，因為我都係呢啲無心向學嘅人，但最近睇翻，先發現套嘢根本其實係好多人嘅人生縮影，無論對成長、家庭同承擔呢幾部分都描述得好好，大個左睇更加有味道。

我個人都想睇之後係點
但其實呢套動畫做得咁短都有佢自己嘅魅力，淨係留d線索俾大家空間自己想像（
但整體黎講個人覺得係神作（

Riddle jocke可以一戰打低k社作品
Summer pocmtest bgm好正

Rewrite
入坑作黎
個世界觀大到好鐘意
蓋亞同守護者既理念沖突都寫得好好

樓豬CHARLOTTE都食得落?

我未睇夏洛特，我對key社嘅記憶一直停留響clannad

原來呢套嘢咁正架?

正一催淚彈，再加上果首經典嘅一番の宝物，包你喊到收唔到聲。

呢一幕不禁令我諗番起半年前照顧我24年嘅外婆離世果陣嘅情景，我以為果日佢識講嘢認得番人，佢應該好快好番，可以陪我哋耐啲。點知呢一切不過係迴光返照
我終於體會到神尾晴子嘅感受。
依家睇番，眼淚係咁流。

無法超越嘅神作?

我都係由air開始入坑，真係好好睇。
翼人都係影射緊宗教衝突，話說回來，你哋有無玩過moon.?
呢個遊戲係key社嘅雛形。

咦？真嘅?搞到我都想買個番去玩。唔知邊度有得買?

Steam

我想要實體。clannad嘅遊戲光碟我特登響網上拍賣搵到

Amazon搵

ok，謝謝你

鍾意LBEX算唔算冷門

kanon都好催淚，睇住真琴嘅離去，真係喊左。

西園美魚庫特

無計。因為key社出名18禁係多餘嘅劇情。早期kanon、air都係18禁遊戲。

唔算，仲有咁多靚女裸體睇，正。

西園美魚?同西園寺世界一樣嘅聲優?!

就像注射一樣只要忍過了一開始，剩下的就……不，不是的，絕對不是在說直枝很細

直枝成個女人咁，連聲優都係搵堀江由衣配，你就知佢有幾……
真羡慕佢咁款都食到咁多女?!

kanon18禁版本好鬼正

正。不如佢哋一對算數啦～俾娘娘腔男主角不如俾女人好過?

WA好鬼懷念

唔經唔覺，咁就廿年?
雖然廿年前我仲只係幾歲妹妹

Air bad end

其實本身KEY社唔適合唔需要18就真
但係女2 和泉本身畫GAL都係畫開18 本身CV又係配唔少咸濕 攪到好似好浪費(笑

既係bad end，某程度上係good end。因佢哋終於唔再係孤獨咁死去，千年咀咒已經解除左。

咁又真係哂左啲嘅。唔知sp會唔會好似lbex咁整番18禁版本?

唔好 多餘

同埋如果佢地咁有心力 不如快快手手出齊AB成套GAME先
我依家隻第1集 孤伶伶咁放左起個櫃入面
唔想個孫燒比我

即係lbex果啲扑嘢場面係多餘嘅?!

畫風問題 都係鍾意 LBEX
之後ab rewrite

陰公。我都等緊。最好有多啲key角色被azone整成公仔，方便我收藏。

na-ga畫風係萌啲

LBEX 畫師都有樋媽同Na-Ga
你Like邊個先
同埋樋媽依家直頭離社自立

你望下我user name
廁所係爸爸

奏ちゃん

可能我咁講會得罪人，但我都係比較鍾意樋媽畫嘅。因為佢嘅畫風至可以表達key社宗旨- 親情。
Na-ga畫風係靚嘅，亦相當好好j。但都係樋媽最正。

正喎!只有在廁所或爸爸的懷抱才可以哭。

無計。樋媽已被key社嫌棄，好慘。佢離社好正常。都響間公司做左廿年，佢大半青春都奉獻響間嘢度。

英文差

我都係。所以努力學日文

依隻好似無上steam
上得既都有翻譯

steam未上
反而IOS就真

多鳩餘
一黎唔影響劇本 二黎key社d男主早泄 想用都用唔著
不嬲都係掛個名賣18+版 等人唔洗FF咁解

呢個真係唔使諗，麻枝咁既樣
期待佢漫畫出埋原本出係game 果d內容仲實際

又唔係咩h game 其實無咩必要
呢家玩gal game 都唔多鐘意有h劇情
island 同SP 呢種 對我黎講岩岩好
重點係無h劇情 可以請到好多大牌聲優

AB同ca魔枝下下搞到咁已經對佢信心

其實我覺得REWRITE個故事好有趣 但係動畫做唔到好睇嘅感覺出黎

咁梗係啦
隻驚幾長動畫幾長
你無經歷過前面5條線
入terra同moon線個感覺差好遠

真係犧牲一切幸福既可能性黎換人類既未來

下...
LB d cv好正囉...
風音 一色光

saya

是
睇AB
聽到佢把聲
諗起saya
已經感動到喊左 唔洗睇落去了

成套野最好睇就係yuriko射爆哂d電腦個幕
透過守護死後戰線 將隊友視為親人
放低左佢既遺憾

但d人剩係花澤花澤
天使個end根本係濕鳩既

好慘 冇人知道呢句野出處

仲有LiSA出道歌

唔算 be既扑野劇情有埋伏筆
頂多話佢h scene放錯時機 但唔係冇用

唔係吖嘛?身為gal遊戲嘅男主角居然係報紙仔?!咁樣點滿足到玩家對遊戲女性角色嘅FF?

無諗到佢唔只娘娘腔仲係早泄男……陰公。

估唔到當年咁勁嘅大魔王居然病重成咁!!!
我都希望佢出漫畫或小說，方便閱讀。

全年齡係容易請到大牌聲優。
好難得gal唔使有h劇情都可以咁吸引。

聽人講，動畫正垃圾。
我見到佢哋嘅主題曲畫面同原作有咁大差距，
就唔敢睇。
原作op:
垃圾op:
我睇動畫之前，一定要主題曲好聽至會去睇。

犧牲一切咁犀利?!咁米有啲似罪惡王冠咁弓!

犧牲一切咁犀利?咁米有啲似罪惡王冠咁樣

一色光?米就係school days 黑田光嘅聲優?
仲有智代after嘅智代都係佢配嘅。

星之夢

btw JC其實refrain做得幾好 比起8bit嘅Rewrite真係一個天一個地

唔係想幫Rewirte動畫兜
但佢整op ed幾有心思

兩套野都難動畫化
jc係收貨
無咩崩唔再講
改唯個part 仲有打完棒球其他人離開個part
我都好鐘意

Rewrite
崩成咁都唔想睇了
唔好講故事....

慘key社

Rewrite一定係玩game

其實galgame改做動畫不嬲都有難度
時間有限 除非外界反響好好或者本身好鐘意套野先會追

原因無他
多線劇情難回收 走邊條個人線都難服侍班大帝觀眾
key社作品尤其如此 一定要跑晒全線先體驗到當中既奧妙
點樣係有限檔期內塞到你應該塞既野真係極有難度

而家望返轉頭clannad 動畫18話
網球場一次過triple kill拉返去主線簡直係神來之筆

LB動畫都尚算收貨 重點係refrain

講返災難性動畫rewrite
本身原作評價已經兩極分化 我個人係偏向較key社其他作品差果邊
雖有一定水準但都僅限於此,
只可以話本作如果不屬於key旗下的話田中可以寫出更好既作品

而動畫出既時候每個禮拜都有追
每次睇完既感想都係 : 屌 我睇左乜撚野
好明顯睇得出係心有餘而力不足

planetarian 無人提

仲有harmonia, 呢套仲冷

好多都好鐘意😘
星野夢美 神尾觀鈴 友利奈緒 坂上智代 😍😍

上面先有人講完

summer pocket點？有無人玩左可以講下

炒埋一碟

D感動位到喉唔到肺
亦都無左KEY社一直以黎
播BGM強制流淚效果

我覺得可以唔玩
利申 有喊

內容劇情音樂各方面都唔失威，
可以話係證明左key走左咁多人都仲未收皮既一作
但係亦實在無咩驚喜

ab都叫做有d野心
睇得出麻枝想寫大佢
雖然寫唔出
但係sp就只係一隻賣nostalgia既倒模作...

AB只求收尾不求野心
只求麻枝唔好又打牌打到心臟病發

AB又要叫個孫燒比我